Fresh Grad嘅你搵工搵成點

本身都有兩份好regular嘅part-time，但開始都唔駛我返

原本打算hea到十一月，但依家個狀態搞到我想將返Full-time呢個念頭提早實行

有工無人返，有人無工返

求穩定都咁難，無份啱

利申：social science冷門科畢業，出嚟揸兜

psychology?